勿忘初衷，五大訴求，缺一不可

六．一二 下個月都就快一週年，你地仲記唔記得五大訴求係咩？
唔記得就睇下，勿忘初衷

1 全面撤回《逃犯條例》修訂草案
2 撤回「暴動」定性(包含612)
3 撤銷所有反送中示威者控罪
4 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
5 立即實行「真雙普選」

推1

推2

推3

推4

仲有一頂 解散警隊

得你地兩個